[ 聽 歌 J J ] 有冇人鍾意同巴絲打分享你聽緊嘅歌？

歡迎大家入嚟PlugHKG分享你鍾意嘅歌！

現已支援電腦及iOS/Android

PlugHKG台又返嚟見大家喇 (雖然一直喺度)
相信大家都有諗過將自己鍾意嘅歌分享比全世界聽
如果係咁就啱晒了
無論係EDM定JPOP抑或鍾意英文歌中文歌都好
一齊入嚟些牙下鍾意聽嘅歌
仲可以同一眾巴絲(好似係)傾計呀
鍾意聽歌嘅你又點可以錯過
仲唔快啲入嚟播歌

PlugHKG:
Facebook :

我哋仲設有自己寫嘅高登icon 插件添 (只限電腦)

Chrome 安裝教學：

Firefox 安裝教學：

點樣加歌落去播？

想再增強plugdj啲功能？
可以安裝 RCS ， 一隻外國開發嘅插件

有無人入嚟排隊播歌呀

推

現在播放 : Taking Back Sunday - A Decade Under The Influence (Video)
當前 DJ : CassadeePope

現正播放：王菲 雲端
當前 DJ: iawkolneuy

現正播放：張敬軒 Hins Cheung (降兩度) - 吳哥窟
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

together

李克勤 - 你最重要
當前 DJ: HoYin_HK

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
林俊杰-江南

O'children

當前 DJ: LONGCHAN
胡鴻鈞 - 化蝶

當前 DJ: 1232123
Strapping Young Lad - Love?

當前 DJ: [PlugHKG]ShatinWelbeck
Swing - 黑雨天白鋼琴

當前 DJ: Tung_Tung__
陳奕迅 - 阿牛

當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin
Metro Vocal Group - 是什麼讓我遇見這樣的你

當前播放：††† (Crosses) - †hholyghs†
當前 DJ: 1232123 †††

當前 DJ: 7205 [🚌]
鄭伊健 - 極速

當前播放：周杰倫 明明就官
當前 DJ: hkgood

當前 DJ: LONGCHAN
周柏豪 - Smiley Face

AGA 江海迦 x Gin Lee 李幸倪 - 《獨一無二》
當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話

當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin
Supper Moment - 機械人

當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin
ToNick - 長相廝守
音樂台台歌

當前 DJ: 1232123
Kaiser Chiefs - Coming Home

明禎

鄭伊健 - 情與義
當前 DJ: 7205 [🚌]

當前 DJ: MRM
Glen Hansard and Marketa Irglova - Falling Slowly

當前播放：I Write Sins Not Tragedies (ACAPELLA) - Panic! At the Disco cover by Austin Jones
當前DJ: Tung_Tung__

Adam Levine - Lost Stars
當前 DJ: 肥娜出沒注意

周柏豪 Pakho Chau - 有生一天
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

AGA 江海迦 - 《若》MV
當前 DJ: LONGCHAN

陳詩慧 Eva Chan - I’ll Be There (Official Music Video) - 「選戰」插曲
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

《盲眼畫師》 - 河圖 (字幕版) 歌詞已更正!
當前 DJ: 肥婆學跳舞
目前人數: 7人

陳柏宇 - 萬中無一
當前 DJ: LONGCHAN
目前人數: 8人

洪永城 黃翠如 - 天生不對
當前 DJ: 肥婆學跳舞
目前人數: 9人

華映娛樂 - 【救殭清道夫│電影主題曲】長相廝守_ToNick
當前 DJ: 7205 [🚌]

DNCE - DNCE (Audio)
當前 DJ: Kong_bro

eegmusichk - 泳兒 Vincy《感應》Official 官方完整版 [首播] [MV]
當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️

RubberBandHK - RubberBand 《心照一生》 足本歌詞版 music video
當前 DJ: HoYin_HK

陳百強 - 一生何求MV
當前 DJ: 7205 [🚌]

林阿P - 給金鐘地鐵站車廂內的人
當前 DJ: thermo立秋哥

張國榮 Leslie Cheung - 飛機師的風衣 MV [Official] [官方]
當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話

尹光 - 少理阿爸(MTV)
當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️

my little airport - 獨身的理由
當前 DJ: thermo立秋哥

Slowdive - When the Sun Hits
當前 DJ: billychan

universalmusichk - 張敬軒 Hins Cheung【井】MV
當前 DJ: LONGCHAN

蘇打綠 sodagreen - 【故事 (Endless Story Live) 】 Official Music Video
當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️

Diplo & Sleepy Tom - Be Right There (Official Music Video)
當前 DJ: Kong_bro

我願你知道
當前 DJ: 7205

Fuck This Shit I'm Out [Official Video]
當前 DJ: Kong_bro

椎名林檎 - 歌舞伎町の女王
當前 DJ: [PlugHKG]ShatinWelbeck

The Veronicas - In My Blood
當前 DJ: Kong_bro

KOLOR - 圍城 OFFICIAL MUSIC VIDEO
當前 DJ: HoYin_HK

Gigi Leung - Today
當前 DJ: MRM

周國賢 - 離魂記
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

松隆子 真心情
當前 DJ: MRM

張敬軒 - 紅+想你
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

Ed Sheeran - Eraser [Official Audio]
當前 DJ: OneRepublic

03 Fall In Love - Olivia Ong (Sweet Memories)
當前 DJ: montage

張敬軒 - 新不了情 (UNPLUGGED第一樂章音樂會)
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

Sita 陳僖儀 - 忘川 Official MV
當前 DJ: OneRepublic
RIP

Kaori Kobayashi Saxophone - Nothing gonna change my love for you
當前 DJ: montage

小さな恋のうた
當前 DJ: VincentLam

張國榮 風再起時
當前 DJ: 7205 [🚌

[JOY RICH] [舊歌] 鄭伊健 - 一生愛你一個
當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話

avexnetwork - move / Rage your dream
當前 DJ: ashold

周杰倫【一路向北 官方完整MV】Jay Chou - All the Way North
當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話

Metro Vocal Group - 是什麼讓我遇見這樣的你
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

張敬軒 Hins Cheung (降兩度) - 兩個人的幸運
當前 DJ: 4Búllets - Mr.Khada Jhin

陳奕迅 Eason Chan - 可以了 It's Over Official MV - 官方完整版
當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️

林隆璇&李聖傑 - 妳那麼愛他
當前 DJ: LONGCHAN

bennet cch - 張學友：道道道倩女幽魂III
當前 DJ: 你

八三夭 831 【怪物 Monster】Official Music Video
當前 DJ: 肥娜出沒注意

Heyo－未必、Maybe、未知
當前 DJ: Tung_Tung__

張敬軒 Hins Cheung - 羅賓
當前 DJ: MAG_BB

Rick Astley - Never Gonna Give You Up 當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話

Demi Lovato - Give Your Heart a Break
當前 DJ: MRM

當前 DJ: ashold
Ayumi Hamasaki - MOON

當前 DJ: MRM
薜凱琪 - 醜小鴨天鵝湖
屌你薜凱琪把聲好正

當前 DJ: [PlugHKG]ShatinWelbeck
Queen - Killer Queen

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
五月天 - 2012

當前 DJ: LONGCHAN
周柏豪 - 百年不合

當前 DJ: 1232123
Dream Theater - As I Am

當前 DJ: 林明禎 <3 張春天
張學友 - 李香蘭

當前 DJ: SusanSu_
The Chainsmokers & Coldplay - Something Just Like This

當前 DJ: MRM
Caravan Palace - Lone Digger

當前 DJ: 風雪不等人WindAndSnowWontWait
Mr. Children - 花の匂い

當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話
OneRepublic - All The Right Moves

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
The Script - We Cry

當前 DJ: MAG_BB
許廷鏗 - 臨時演員
MAG播許廷鏗......

Supper Moment - 很久沒擁抱(完整發行版) 當前 DJ: LONGCHAN

HI

pishhhhhhhhhhhhhhhh

Supper Moment - 幸福之歌
當前 DJ: minnieyo

ToNick - 我不能忘記你 MV
當前 DJ: Coconutree

林欣彤 - 一千零一次人生
當前 DJ: MAG_BB

彭羚 - 無人駕駛
當前 DJ: [PlugHKG]ShatinWelbeck

ToNick feat.林明禎 - 長相廝守 (電影"救殭清道夫"主題曲)
當前 DJ: OneRepublic

Max - Smoky
當前 DJ: montage

Superfly-On Your Side
current dj: 點擊此處與小豬肉展開激情對話

Coldplay- fix you

陳奕迅 - 不來也不去
當前 DJ: 歪樂寶符

當前 DJ: 1232123
LEPROUS - The Cloak

當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話
Steve Miller Band - The Joker

當前 DJ: falconxfidio
Coldplay - Viva La Vida

當前 DJ: Midnight Coffee
BLACK LABEL SOCIETY - ANGEL OF MERCY

當前 DJ: LONGCHAN
沈震軒- 失愛

當前 DJ: 風雪不等人WindAndSnowWontWait
Eir Aoi - INNOCENCE

當前 DJ: 只要你救殭 世界就會不一樣
CkyBeatz - 吳若希 - 我們都受傷 2016 (Cky Remix) cut verison

當前 DJ: MRM
Jennifer Lawrence - Hanging Tree

當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話
李蘢怡 - 夜遊杜拜

當前 DJ: LONGCHAN
李琦 - 趁早

當前 DJ: 望咩撚野呀望
劉德華 - 忘情水

geosupplier geo - 劉德華 ∼ 忘情水
當前 DJ: 望咩撚野呀望

當前 DJ: falconxfidio
Take That - Get Ready For It

當前 DJ: oharas_yk
陳奕迅 - Nothing ever happened

當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話
My Heart Will Go On - Recorder By Candle Light by Matt Mulholland
太好聽了

當前 DJ: DOMA
LMF - 冚家拎

以前d人去撚哂邊呀, 日撚日播主撚狗呀 jj fish 個d 仆街去撚哂邊呀

屌你唔post 我播個d 歌

當前 DJ: Coconutree
Mohombi - Coconut Tree ft. Nicole Scherzinger

比人MEH走左

周國賢 - 陽光燦爛的日子
當前 DJ: 只要你救殭 世界就會不一樣

出埋apps添喎

Oasis forever

One Republic til die

universalmusichk - Eason Chan 陳奕迅 《陀飛輪》MV
當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️

當前 DJ: -Cata-
1Diogo Piçarra - Só Existo Contigo

當前 DJ: 1232123
Radiohead - Lucky

當前 DJ: 1qaz2wsx3ed
The Low Mays - 劈友街

當前 DJ: MRM
蔡依林Feat. 安室奈美惠 - I'm Not Yours

留明

當前 DJ: 林明禎 (小夏)
鄭伊健 - 仍能情深愛上

DOMA仔

當前 DJ: -Cata-
Carlos Vives, Shakira - La Bicicleta

放工返黎聽歌吹水真係好

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
張敬軒 Hins Cheung - 溫馨提示

當前 DJ: 1232123
Chvrches - Now is Not The Time

當前 DJ: ilikemusic312
孟佳 - 给我乖

Lm

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
陳奕迅 - 傾城 (CONCERT YY Live)

當前 DJ: pau12345
Zella Day - East of Eden

當前 DJ: alan442
Ke$ha - C'Mon

當前 DJ: 39940846
梁漢文 - 七友

當前 DJ: 望乜鳩
周國賢 - 推銷員之死

當前 DJ: ilikemusic312
smosh - FIRETRUCK!

當前 DJ: 林明禎 (小夏)
張敬軒 - 叮噹可否不要老

Dear Jane - 一去不返 (Official Music Video)
當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️

當前 DJ: 39940846
張敬軒 - 春秋

當前 DJ: 望乜鳩
林海峰 - 今天我

當前 DJ: 1232123
Metallica - The Day That Never Comes

當前 DJ: 點擊此處與小豬肉展開激情對話
ToNick feat.林明禎 - 長相廝守
又來台歌O :-)

當前 DJ: MIOIMS
CTS - Hummingbird

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
鄭中基 - 美女與野獸

當前 DJ: lamfungb
Lukas Graham - 7 Years

當前 DJ: 廢矮毒柒窮
1theK (원더케이) - 여자친구(GFRIEND) _ 시간을 달려서(Rough)
分唔到邊part係歌名所以是撚但

當前 DJ: iawkolneuy
麥浚龍 - 市民之光

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
Ed Sheeran - Thinking Out Loud

冇

當前 DJ: piglivernoodles
Mary See the Future - Yes, I Do

當前 DJ: 1232123
小塵埃 (Lil' Ashes) - 我愛京達卡

Breaking Benjamin - So Cold
當前 DJ: 1232123

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
Daniel Powter - Best of Me

好耐冇聽

PlugHKG IconPack
未能連接伺服器，無法接收流動版訊息

當前 DJ: 1232123
Günther＆ the Sunshine Girls - The Ding Dong Song

其實呢首好岩放係音樂台播

唔使理

當前 DJ: Nathan1218
Dear Jane - 只知感覺失了蹤

當前 DJ: MRM
Britney Spears - 3

當前 DJ: piglivernoodles
Ed Sheeran - Galway Girl

當前 DJ: hypercllee
Aether & Sizzlebird - Raccoon City (ft. Veela)

當前 DJ:
X Japan - Endless Rain

當前 DJ: 39940846
東京事変 - 能動的三分間

當前 DJ: piglivernoodles
SEKAI NO OWARI - Dragon Night

當前 DJ: 1232123
Destiny Potato - Addict

LMF - 國際人渣 (有歌詞)
當前 DJ: 林明禎 (小夏)

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
ONE OK ROCK - Clock Strikes

Skylar Grey ft. Eminem - C'mon Let Me Ride
當前 DJ: chun51

當前 DJ: 只要你救殭 世界就會不一樣
Robynn & Kendy - 負攝石

當前 DJ: 1232123
張學友 - 我醒著做夢

當前 DJ: chun51
謝霆鋒 - 愛後餘生

玉置浩二 行かないで
當前 DJ: MRM

愛的呼喚
當前 DJ: 林明禎 (小夏)

One Republic

MitiS - In My Eyes 當前 DJ: 林明禎 (小夏)

Robynn & Kendy + 林奕匡 Phil Lam - 《新一天》MV 當前 DJ: lcne

目黑 - -周國賢(from College) 當前 DJ: rv5848.tung

The Chainsmokers - Closer (Lyric) ft. Halsey 當前 DJ: warframenova

Everyday 我失眠

全世界失眠

沙碧 hi

當前 DJ: Minimalist
鍾舒祺 - 免責條款

當前 DJ: 肥娜出沒注意⚠️
A Lin -等你

ABC

2

3

4

5

6

7

8

9

Air supply - making love out of nothing at all

入嚟聽我嘅歌啦

今日咁熱就一齊入嚟lets get wet啦

入嚟叫春都得㗎喎

呢度有好多9upper

聽歌 吹水 打機 學術交流 工作經驗交流

下雨天留客天留我不留

沙碧可否不要老

落大雨最好緊係入嚟一齊播歌啦